［點拆？！］比黑警搜到有豬嘴頭盔眼罩 然後以涉嫌參與暴動罪拉你返差館 可以點拆？

佢會過冇耐放你走定起訴你？
求解答

屋企裝修，砌模型。

唔夠料會放你走，唔好講多錯多同亂簽野

都係果二句先

搵律師，唔撚洗答佢咁多嘢黑面白面都好撚理佢哋!

*唔撚好

我無嘢講
我要搵律師

總之我冇野講 唔好簽野
呢啲係白色恐怖 心態要堅定
唔好理good cop bad cop唱黑白臉

乜都唔好講

竟然樓主到今日都未背

無野要驚。唔係武器就得

明白 姐係只要唔係發夢現場比人拉就冇乜事？

唔好戴gear影相

黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

行使緘默權
要求去醫院
要求食物，水
要求揾律師 有律師名冊 唔洗答有冇錢請律師
唔好簽任何野 包括口供紙

咁快唔記得？！
無野講，搵律師

去申請張平安卡 加工人註冊證啦
最緊要係 我無野講

直接話PSTD，因為睇咗721同727元朗啲片，唔帶裝備唔敢出街，又未排到期見心理醫生！

依家全港都放彈 我諗帶係身保護自己好正常
不過都係等律師答啦